公海見到張圖, 全港市民都可以做, 夾埋老美對抗佢老未支那

照做~ 應該可以同老美夾手隊死支那~

推
唔該晒巴打

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推

美國人心諗: 關我撚事咩?你呢啲濕濕碎。 要玩就玩大啲。

支爆再望

PUSH